struktur db:
db: ebook_fikti_utama

id(A_I), judul, kategori, keterangan,link_download

db: ebook_fikti_stat (digunakan untuk perhitungan statistika berapa orang yang banyak dicari)

id(A_I), nama_pencarian,waktu_pencarian,npm

db: ebook_fikti_akun

id(A_I), nama, npm, angkatan, terakhir_akses, as_admin


contekan syntax:
SELECT *
FROM `aspirasi`
WHERE `nama` REGEXP 'a'
AND `kelas` REGEXP '3k'
LIMIT 0 , 30

Login ke SS (API) nya:
https://hf.ccug.gunadarma.ac.id/actions/studentsite.php?a={username}&p={password}

index.php :

Nah itu isinya cuma tampilan awal buat orang aja,
Ebook fikti ini tujuannya untuk bantu mhs fikti nyari buku online
nah ada beberapa ebook yang udah disediakan sama mas moh kita cuma
nge-link ke tuh buku di repo

di dalam index ini, kita tampilan cuma cari aja * (need saran)
kalau mereka nyari di database ada dua kondisi (mungkin pakai REGEXP)
antara kategori atau judul


tampil/index.php :

ya itu tampilan ajaa, nantti bisa click back kembali ke halaman utama



masuk.php / login:

nah ini pengennya setiap mhs fikti yang mau donwload login dulu pakai
akun studentsite supaya statistikanya bisa kepantau (pengennya gitu)

terus kalau as_admin = 1 dialihkan ke tampilan dia bisa edit nambah atau
hapus tuh link2 itu 

begituu, saran comment aja yaa

